Mini Project II PNM
Author : M. Aulia Naufal Adam

Berikut merupakan mini project untuk automated testing terhadap website https://demowebshop.tricentis.com/
Lampiran atau dokumen beserta kelengkapan lainnya seperti video tersimpan pada drive yang disematkan pada
link berikut : https://drive.google.com/drive/folders/1YAPnoNk8YUTD4DvAO5XDygVMcRtZaxPY?usp=drive_link

Semoga repository dan isinya sesuai dengan ketentuan
Terima kasih
